有無巴絲而家想出黎荃灣飲酒？

我係西約體育館對面

早d 返屋企啦，凍啦

mk到

幫你推

不推不是人

巴ok?

coming

大埔海濱，gin緊

唔見樓豬

有冇九龍區

係柴灣角

好撚凍

我地有幾個巴絲會出
你行過黎西站果邊
會見到我地
有冇telegram?

好mk

太遠啦…

@HKG_coke

Sorry...岩岩cool煲
但係失敗
下次再有我join

咁不如你留一留telegram id 比我地
方便下次我地搵埋你

邊道黎